開個全新gp,絕對無小圈子

主要90後,

希望大家由完全唔識傾到大家熟落

人數唔會太多,大約15個左右,男女平均

有意留tg畀我啦

Tg lastshippies

預我

Show Blocked User - 無名畀你叫

5p

@littleprinceon99

@m6thew

M6THEW

@c1h9t

michelleeeeee714

@chungch1

cc3221

tg pyl_tiger

你quote我做乜